美國公布販運人口報告 香港被提升至第二級

【美國公布販運人口報告 香港被提升至第二級】

美國國務院剛發表的《2019年美國販運人口報告》，將香港特別行政區由「「二級觀察名單」」升至「第二級」。

政府發言人指，在香港，販運人口從來不是普遍存在的問題，並無任何跡象顯示犯罪集團以香港作為販運人口的目的地或中轉站。現屆特區政府一直積極打擊販運人口，以及加強對外籍家庭傭工的保障和福祉。

發言人認為，美國國務院發表的《2019年美國販運人口報告》中，部分評論有欠公允及缺乏證據支持。當局會繼續與民間社會和其他政府保持有建設性的溝通，以加深互相了解及進一步加強合作打擊販運人口。特區政府有承擔和決心，繼續透過多管齊下的方式打擊販運人口。

洗頭艇

應該係班雞？
咁撚多中國/俄羅斯妹賣淫 我唔信個個都識自己黎搵食囉